De handdoek was een gelukkige gedachte van uw kant, maar in feite had ik gevolgd in al mijn bewegingen die de sage begeleidt u had me uit de ervaring die je had met de virginities van mevr.
Vincent en je twee zussen, of moet ik anders waarschijnlijk maar wat aangerommeld, hoewel mijn ervaring met uw prachtig tante was uiteraard zetten me aan alle kunst van fucking.
Ik had wat moeite in het overtuigen van Ellen te laat ik het opnieuw, zoals ze aangegeven had ze doorstonden perfecte lijdensweg toen ik brak door haar maagdenvlies.
Ik gamahuched haar goed, ze kreeg haar passies, bevochtigd de as goed en was erg aardig in het invoeren en in mijn eerste bewegingen.
Ik heb zonder haar doen.
Maar de goed ingevet buitenkabel nu zodat er meer eenvoudige bewegingen, ze gaf van haar natuur met veel plezier omdat ik daar voor de tweede keer.
Toch was er angst en terughoudendheid-bevreesd dat mamma zou terugkomen, dus ik dacht dat het zinvol te verhuizen naar mijn eigen kamer, ervan overtuigd dat nu de weg is open haar wellustige aard zal niet lang in zodat zij genieten van de sport tot het uiterste.
By the way, ze kon het niet helpen me af hoe mamma kon nemen in uw immense pego; waarom zei ze, het was zo dik als haar pols en veel langer dan haar hand, en toch leek te slippen in mamma met gemak en plezier, 'terwijl de jouwe, lieve Harry, die niet dikker is dan mijn twee wijsvinger, en nauwelijks veel langer, heeft me zo pijn."
Ik verzekerde haar dat was alleen voor de eerste nacht, en dat als ze wil gaan zwemmen met warm water twee of drie keer tijdens de dag, en dat ze een beetje glycerine zoveel waar het pijn, dat haar vinger gemakkelijk konden bereiken, zou ze vinden dat morgenavond zou geen sprake Geen pijn gevoeld, en ze zou er net zo van genieten als ze hadden gezien mamma doen.
Met dit advies liet ik haar op haar rust, en kreeg ik mijn eigen kamer undetected."
